[會員編號: #117928] 重開pm功能

admin 重開pm功能plz, thx